高鐵同一地兩檢的重要性

你從唔返大陸唔重要。
重要係，大把支那人落黎香港，大把腥港人返大陸。
而你，係點都會受呢批支那遊客影響。

現在東鐵，去到上水站已經迫爆。
機場，又好多都係去大陸的飛機。

高鐵，係碼可以分流返呢批大陸客。
等東鐵冇咁迫，等機場冇咁迫。